大家覺得租金應該佔人工幾多

日日搭車來回3個鐘真係好心累
想租屋 稍為好少少既都佔人工既一半

五分一

最多3成

人人搵錢數目原同

與公屋租金貴2000就合理

轉工

10%

直接訓公司

再係人工扣返
員工慳返D租
老細慳返D人工
Win Win

20%

最盡三分一

咁唯有賺多d錢先

過來人覺得樓上堆回覆都係亂答（或者反對做租租），我覺得約一半都ok，但要有心理準備食野要平，要預咗大時大節先好豪返次。要去旅行就更加要慳。

儲錢要預咗相當慢，豪一次會見到大變動，但水電煤之類雜費得你自己住嘅話由於唔計返工實際你長期唔喺到其實好平，而且幾個月交一次，最貴係上網月月俾。

另外睇你屋企有冇人性，家用點收你啦

2成

一個人好難搞得掂
兩個人夾埋搵4萬+（每人係搵中位數高d d 唔係好難）租8000-10000左右先仲叫仲儲到錢

仲上網
tethering算啦

用緊垃圾電話台嘅我冇呢項選擇